大多数的鸡肉热袋都是小块的鸡肉，舍勒说最好是用非常厚的熟食鸡肉或罐装鸡肉。 为什么你应该或不应该diy停产的热口袋|Purbita Saha | 2021年8月14日|大众科学 
 如果你像我一样，你已经收集了一品脱和夸脱大小的熟食容器，你从外卖，这是伟大的储存和冷冻酱汁，汤和高汤。 为什么餐厅用品店是购买厨房工具的最佳地点|Aaron Hutcherson | 2021年7月23日|华盛顿邮报 
 那时，她和阿弗莱克已经被发现在曼哈顿附近，一起在一家熟食店购物，在Nobu餐厅吃饭时亲热。 本尼弗的重聚是我们痴迷怀旧文化的终极礼物|Emily Yahr | 2021年5月14日|华盛顿邮报 
 相反，它是虚假数据，源自一种旨在掩盖熟食欺诈的算法。 那些本应该更懂数学的人是如何滥用数学来支持“选举欺诈”的谎言的 
 虽然把熟肉切成奇形怪状的画面直接来自噩梦，但我很快就接受了把面包烤成扇贝塔形状的想法。 面包管将治愈普通面包烘焙的庸俗|Dayna Evans | 2021年4月8日|食客 
 我终于遇到了今晚泰姬酒店唯一一家营业的地方:一家名为GO的熟食店，你可能会在宾夕法尼亚车站(Penn Station)找到这种地方。 我看了一个赌场自杀:大西洋城泰姬陵的可怕的最后一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 8岁时，他看到熟食店的广告牌上用希伯来语写着字。 《走出鸟笼:迈克·尼科尔斯如何让同性恋文化成为主流|凯文·法伦| 2014年11月20日|每日野兽 
 我们将成为医生，熟食店老板，教师，父母，甚至有一天，甚至是美国总统。9/11 13年后，反穆斯林的偏见比以往任何时候都更糟糕|Dean Obeidallah | 2014年9月11日|每日BEAST 
 就在昨天，我认领了一家当地熟食店，一只小狮子狗和一家床上用品店。 比尔·奥莱利，穆斯林猎人|迪恩·奥贝达拉| 2014年6月5日|每日野兽 
 因此，买“假大麻”就像在街角的熟食店买杯咖啡一样容易。 辉瑞制药是如何帮助制造“香料”，致命的假大麻|Abby Haglage | 2014年5月17日|DAILY BEAST 
 从此以后，他即使不是一个完全的人，至少也是一个疯子。 《沙梅尔的人生》约翰·米尔顿·麦基 
 不久，他就从德里报了来，在那里他正在学习“肉豆蔻”种植商的业务。 澳大利亚三十年|阿达·剑桥 
 我们从德利阿巴斯派来的部队被调到原来的部队，现在已经返回巴格达。 《伊甸园中的战争》柯密特·罗斯福 
 它们变化不大; 我到达德利阿巴斯后第二天去的那趟或许可以作为一个榜样。 《伊甸园中的战争》柯密特·罗斯福 
 当我在阿巴斯熟食店的时候，成群衣衫褴褛的骷髅会来到我们这里乞讨食物和工作。 《伊甸园中的战争》柯密特·罗斯福